HKTV點解仲未執

18/08/2017 18:42

香港電視（０１１３７）中期虧損淨額收窄至９６２０萬元，不派息

《經濟通通訊社１８日專訊》香港電視（０１１３７）公布截至今年６月底止中期業績，虧損淨額收窄至９６２０萬元，去年同期虧損１﹒２６億元。每股基本虧損１１﹒９仙，不派息。

期內營業額按年大升２００﹒５％至２﹒０４億元，除稅前虧損為９６４０﹒３萬元。

人地當年賣香港寬頻好似袋左40億

之前1.X

升左1倍

債券仲收緊息

我好鐘意係HKTV買野

間垃圾係咁蝕錢 但股價就係咁升

其實買日用品都ok 唔洗自己抽到隻狗咁
次次都係兩三箱茶咁買

好簡單 香港黎講係得佢做

佢肯做好個物流既話
好多時都唔洗再淘寶，因為個HKTVMALL都幾多野買下

正解 唔使拎

可惜貴過落街托，明明都唔洗鋪租

建議大家入番幾手
就升

貴過ztore

半年都冇, 全家買左幾皮野
唔洗拎野真係無能敵
野食, 雜貨, 電器
百佳惠康, 豐集百老會食屎啦

個網購搞得正
吹咩

佢銷售收入上升按月計
睇黎潛力都幾大

我本來都想買茶，計過仲貴過出街買真係不了

有折先買野
最近做緊HSBC 半價優惠
勁多人開幾個ac, 蝕鬼死佢

佢唔平咁多無咩人買啦
我落樓下超市樣樣都平過佢

當物流班員工唔係人

物流同ztore比差好多皮
屋企人成日話好，我用幾次都把幾火
淨係包裝已經極唔掂，又得等耐
用番ztore 好過

間ztore先係垃圾呀？又貴又少又慢，個CS又極品，買過一次就不了。宜家HKTV大部分家品都8至24出到貨，有咩要等好耐？

Hktv 買普通超市野都等2星期
Ztore 次次第二日到
係貴少少好過貼錢買難受

講真身邊多左人係hktv買野

我住個屋苑一到晏就五點兩部凍車 兩部貨van 派貨
可以見到唔洗拎野係一個重點

屌 出左幾個 sor

屌你拎野都懶

兩公婆要返工 收工仲去超市自己抬野？不了
輕輕鬆鬆返工買完等佢禮拜六日送算

長期客仔
津路原箱好抵屌

次次買兩包米 一堆啤酒汽水 你同我拎下

最鐘意原箱入野飲

傻閪先會慢慢去超市托

ztore 同 hktv 都有用, 邊間平邊間買

有錢到成日開分店

超市野2星期？唔好吹大d

Hktv物流有得做喎 岩岩先同isuzu 出四十架凍車
大佬四十架裝埋冷機條數都好大架

利申：做貨車

就算hktv買apita超市野都唔洗兩星期啦

用香港同支那比
直接去住咪仲平

Ztore + hktv + Amazon + Citysuper + M&s food

如果香港個兩間網店都可以好似amazon 咁自願性揀個好遲嘅送貨日期但係就會俾返＄40港幣你消費當回報就好

呃你有so? 我住錦繡一星期派得2次貨，無期咪排到2星期後囉

反hktv mall 既，應該都係仲靠緊老母入貨既...
平時一打開雪櫃乜都有，點會知hktv方便

超市買野用honestbee搵人幫手買係咪仲好

同意

惠康整體上平小小但要500先送
Hktv250就送所以成日都hktv

買完後 梗會發生某種貨品無貨
然後個CS打畀你 問你退貨定佢幫你執相類似嘅替代品...

兩間都成日用
士多夜貨算好準時，仲有得比現金
HKTV戇鳩在送貨唔準時，但好在$250就送貨
士多冇Code要$350先肯送

喺D嘢貴咗少少！

唔想自己攞，都可以幫親！

格價宿骨精就免了！

Wiki只求打個和
大家開開心心買野

一係就未出黎做野
鳩up當自己有用

咁你住有牛嘅地方冇計啦

2星期？ 不了

好想知你住邊咁巴閉，貧民窟交通係方便
總之hktv做唔到，但ztore即日都做到

個個樓下都有超巿咩

懶起上嚟仲落街咩

Hktv好多盲粉
根本大家消費模式唔同
但要講到你唔用hktv就on撚9咁

你錦繡一星期派得2次貨咪算好囉

住大埔村屋HKTV直頭話唔撚送

ZTORE 就會送

你住平行時空定係好耐無幫襯過

錦繡依家車隊多左好多啦，超市野隔日已經送到

我屋企樓下就係惠康，獨市生意
有排去格過價比較，日常惠康既貨係hktvmall 基本上一樣，扣埋回饋仲平少少

用淘寶仲咁大聲，真係唔知邊個低智商

等兩個禮拜？你非洲來架？

買開廁紙同貓砂，唔洗抬餐死

買安全套好平 不過反hktv啲毒撚未必會知

我成家都買佢
因為個個都番工 番完工就收貨
已經vip左好耐

ztore上水村屋
即日送都做到喎

好多人唔識玩hktv d回扣就覺得玩，識玩就會買到平嘢

買過 感覺良好 不過成年前事

我即刻就9襟左一次，是但襟左幾件佢推薦既
最快送貨19/12

岩岩先買完薯片同自助餐卷

講物流ztore無得輸
即日到先叫同到落街買比較
唔好講到等2星期咁誇，要等幾日都不了

公司耐唔耐都會用佢買嘢

同日本直送貨加埋超市一齊梗係兩星期
單買超市貨，一兩日就到
以前試過朝早落單，夜晚就送到

我樓下就係百佳，hktv無特別平，真係吸引唔到我

LM

你走啦 我唔想搞大佢

公道講佢做特價大優惠真係抵好多好有競爭力

zstore d 貨係獨特但唔算平

我買原箱椰青水

TVB執佢都未執

唔用HKTV多數係五毛 王維基係民主代言人

狗巴以前有wow show賺咁多夠可以話自己蝕錢啦
hktv係種類多過普通屋村商場同唔洗拎
無人話佢平過商場

Aeon津路5蚊枝
樓下士多130蚊箱
Wiki做唔到呢D好難買得落

所以話要識搵折扣
呢排用vip code仲有 $450-50
HSBC 半價

係係路訊通搵到錢唔係九巴
你再睇返股權分佈就知

都係個句，佢面價同大型超巿差唔多，但係連回贈就平小小包送貨，尤其係重野放工返屋企等佢送來好過。如果你係為左一兩蚊都可以抽住既野行半個鐘既就好難賺你錢。

網購有啲信用卡 長期做 2% 回贈仲有 HKTV mall dollar ，所以有啲產品同超市同價都值得買

所以話target customer從來唔係連登仔，為左十元八塊搬到狗咁。

其實hktvmall 仲有refund 計埋計埋郁抵屌

拎買野搬野時間去打機唔好?
睇你覺得自己時間值幾錢
我就寧願俾多少少，係屋企打住機等收貨
時間是金錢

HSBC信用卡半價真係超抵
現金劵有一年期，買定慢慢用

點計到半價？
非VIP，消費800先賺到200 coupon

其實好多偏門野冷門野 網上買呢下真係方便
你沒可能實體店一間買晒要買既野

匯豐卡買200送200

用錢去買時間買開心有咩問題?
值得咪得
你搬半個鐘節省左十元八塊。我不如返多份part-time ,搵得仲多
工作分工，資源分配，識唔識呀

咁咪要分兩次消費800先用到

行+排隊俾錢，等升降機計唔計?
2分鐘OK 無野好講

物流愈黎愈流
冷凍貨送到黎已經溶
送貨過晒時間唔通知
通知在線客服處理，過兩星期又未處理
重新聯絡多次客服，又係未搞掂
已經刪左apps 永不錄用

屌
你係買緊個方便呀On9
街市仲撚平添

咪係
唔通外賣仲平過堂食咩

生意太多，外判左車隊。
係差左

hktv 250 就有得送

平時都有係佢到買野 無淘寶習慣

咁正，唔係400蚊先送咩

VIP 250蚊就得

HKTV真係格價黎買，唔會差去邊
尤其大大箱，慳時慳力
買咁耐HKTV，冷凍貨電子野千萬唔好買，冇仇報

比多10數8數送埋上門仲想點
屌你老母落街買完搵隻牛幫你拉返屋企啦戇鳩

個個都講緊一箱箱24支裝茶喎，仲要係一次買2-3箱
2分鐘？

HKTV 同士多都有用, 但最主要都係邊個平用邊個

通常都係買D特色野/ 冇乜見過既產品 EG: 日本杯面/ 沖熱水就食得既bibimbap
一係就一箱箱買既野, EG: 水/茶/TEMPO呢D

GOOD: 慳水慳力, 最正係蛇緊王禁下禁下就等收貨 乜9都唔洗理

BAD: HKTV最麻煩係送貨, 極唔準時, 10-2 都可以4-6先黎, 禁你比個時間我簡托咩, 士多就送貨好少少冇禁離譜

但有D貨真係就算做PROMO/計埋回3-5% 都平唔過既就幫襯番百佳/惠康/佳寶
舉個例子: 維他檸茶 HKTV最平買過10蚊, 但長期都13-15蚊左右, 超市周不時10蚊附近就買到

送比你好冇 弱智

HKTV送貨唔敢揀平日送
星期六成日慢慢等算

香港人真心唔配有WIKI

包裝好撚癈

你死佢都未執

星期二
$10 $20 $30區
平到笑

執過d貴價茶葉
就過期，照買返黎擺

笑撚死我 咁都講得出口
誠哥d樓有心就唔該平人幾百萬啦 如果佢做到平過恆地 SHK 我以後買樓都幫襯佢有咩所謂

用花紙包好無?

維基唔賺錢，但求開開心心打個和

hsbc好抵

btw 其實x哥個web 都應該有力一戰

開始有d 買滿xxx 有咩送定回曾 同落鋪頭買睇齊

唔係1張卡得1次咩

以前d盒真係好正好硬淨
仲當緊儲物盒用

759 都未執
有排都未到HKTV

係啦係啦，咁解釋下每年270%增長額點黎

打手大亂鬥

日日放工係樓下買，可以一次一箱

我都係! 超好用

個POST勁多乞兒
又包送貨 又唔洗排隊比錢 根本比多嗰少少錢都唔係咩錢
你覺得唔抵咪唔買囉 憑咩講到買既人就係ON9咁者

利申: 最憎去超市同D師奶逼排隊 99%日用品都用HKTV MALL買

有次有人生日冇時間去街睇
係hktvmall買左電子野比人 冇事
跟住輕鬆做左vip 先知$250有得送

未係vip 成日要專登買滿400 先送貨

屌錦繡依幾年先升咋嘛
依家都唔係貴市區貧民窟好多啫

You too

多唔多VIP撚

由佢一開始區區買夠四百蚊送野買到依家
依家通常星期二先買
上星期要買聖誕禮物係佢道買左九百幾蚊 佢有set茶包禮盒好正..先$55上年都買過送比人收到好開心 今日買左五set

有幾億做廢老

ztore原來咁差？

聖誕節特刊各位手足睇左未

唔係vip
要儲夠400
不如去樓下超市
反正唔多幫襯

好撚多hktv打手入晒黎
d正常批評回覆都有6,7個負評 正常人你喺李+x旗下買野覺得ok 有人出黎屌垃圾你都唔會得閒走去負評人啦

好打手feel

禁有心機覆條傻鳩 有啲傻人係冇時間成本概念 講黎都嘥鳩氣

ztore 物流冇咩問題喎
唯一缺點係貨少
種類少數量少

有冇LINK
頭痛緊買聖誕禮物

無錢就慢慢托啦窮撚

聽到D人話朝9晚5收工返去買野好似好威咁

我坐係公司得閒買下,連去超市排隊既時間先慳埋,咁先係生活態度丫麻

利申: 鬥 ,不喜勿插

認真hktv真係好多人買野
多人買 先會有出現送貨問題
無得做唔會出現士多 唔會有竟爭者

利伸：提供hktv 服務既其中一環

另外如果住住係私人樓區，或中產先會知多唔多人買

你有幾何係公屋見到hktv 車

公屋99%屋村商場已經有超市街市
但私人屋苑就未必咁就腳

幾百萬都賺正乞兒黎

咁我點解要落街再買等佢送
你係咪弱智

上面大把
仲叫你一日托一箱

係office買撚完第二晚返去收貨
仲慢慢托係咪弱智

所以佢地唔明

同埋依家蝕錢都好，但實際已經開始改變左好多人消費模式，網上買野佔左最大塊餅 長遠應該會賺錢

Hktv 實體店

我都即刻試咗，都叫做兩日送到錦鏽花園嘅～

售後服務幾垃圾下

不過係屋企等收貨幾正
我平時行完超市又行萬寧 都兩粒鐘上落
係屋企禁算

自爆？

我見佢個價做得幾平

有無人試過買行李喼

飲住老母搬翻黎既飲品，用老豆買既電腦，上網屌鳩比錢找人送貨既人。 爽呀

想要乜同老豆老母講就得架啦，仲要上網買等送貨

有 一切完好

250送貨

Hktv ztore 我淨係公司先用

睇埋我下一個回覆

多人買唔一定即刻賺錢，佢地宣傳費，買車，攪個倉

大於收入 所以蝕

我就賣手工cider嘅 不如同我買嘢啦

賣緊幾錢

傻仔 叫你落街搵牛拉咪算囉

sor 變咗賣廣告
可以睇呢個website

條款係咁寫，免得d乞兒用兩日唔好用話要退
有問題，有壞，好聲好氣搵cs，多數幫你換過

岩岩仲洗左2億買自動化設備
Amazon 都蝕左10年錢啦 因為佢地當年係咁投資未來 所以創日先咁賺錢
但hktv 呢個模式做唔做得起就唔知了

今日

仲有無人手持1137

平過藥房？真心問

Link我就唔貼啦 費事比人話係打手

貴茶真心唔錯

佢做生意唔多老實

除左超市係直營之外，其他只係提供平台俾商家 (類似淘寶)
要屌都係直接搵商家

上網買野前,睇清楚條文啦,HKTV 9成借平台出黎同做物流,你係同個間零售商買野囉

買寵物野，其實好方便，買糧有減之餘hktv計埋回贈平過出邊成舊水，當然仲要睇實佢回贈加大時買

本身住開唐樓樓下交收，尤其而家樓下仲開埋自取店，唔駛on99係企等，琴日分開落左兩單50蚊，返屋企時順手拎又得

巴打買過咩牌子 而家買有無話有d咩優惠

依家撳價個度有個28吋,4百幾蚊好抵玩,不過我買喼就一定要睇過實物先,因為始終要睇內籠

喺HSBC 搵佢做優惠, 好似喺5 號仔俾錢架

D野係平 但CS態度差到顛 應承左退錢去credit card等左兩個月嘈到去manager度先話退唔到要退返做積分 CS條女又串77 我SEND EMAIL去投訴咩feedback都冇突然有日就收到email話個case處理完左 垃圾

佢原箱入喺好撚平. 啲生茶成日無貨. 呢排冬天先飲少啲
百佳賣16 蚊一枝, 佢賣11-12 蚊一枝
日本便利店都賣緊140-160 yen ,

同意, 當你想食嘢, 但雪櫃乜柒都無.
食物櫃乜零食都無時, 你又要落街買, 又要拓, 又要拎, 又要排隊, 你情願早啲訂.

大家用唔同供應商, 有咩好嘈.
一件貨賣$20 , 有人話貴, 有人話平, 大家客群唔一樣. 嘈乜9

真喺慘, 屌爆佢個CS啦

做生意駛唔駛你教

講得多都口淡

好耐之前有$99 海鮮set個陣買過個28吋..個陣好似近三百蚊..已經用黎去左幾次旅行

成日係佢度買野

最後3次訂單都係要搵CS
次次都話送Mall dollar賠償，叫我唔好cut單，照cut廢事繼續等物流 白等左幾個鐘仲想我等

d cs話唔到事 因為冇乜權力
幫親咁耐HKTV,
遇過最串客服就係Ivan Tsim
冇禮貌又串串貢

28吋只係4百幾蚊又真係幾抵玩wo,岩岩見個款黑色幾靚 個人反而著重外型多過內籠 同埋對28吋無咩概念
btw 4百幾蚊係咪會有免費送貨？

我買果個佢有條YouTube片

新手好似要5舊,求其買多小小野

普通ac $400送貨
新ac夠$450入code ReezE89 可以減$50
其實內籠個個一樣都無咩所謂
等緊星期五用現金劵買個20"手提上機。$268 都幾抵玩

幻想下個情境就戇鳩
為左慳幾蚊落去托D貨去收銀, 排條長隊, 陪D廢老妹下妹下
之後同個收銀講, 送貨唔該

ztore 用過 幾好
但係上星期睇到佢出左個智能櫃拎貨
睇下邊到有 見撚到有個地方係
「天後木星街1號地下1A號舖(LaundrYup) 」

唔信自己試 銅鑼灣區

我屌佢老母啦打本土旗搵支那人寫網?

其實你地咩區點解會遲? 我葵涌多數都準時。有次遲左三個字都打電話黎say sorry

其實Hktvmall 最岩係我地依d懶人用..價岩係電話禁幾個制就有人送黎 依家屋企無廁紙同米我呀爸會問我幾時上網買..其實樓下已經有百佳
但懶起上黎真係連搬都唔想搬
依排鍾意買原箱紙包茶同鈣思寶

咁趕 你咪落去托囉傻鳩
咁趕要D廁紙黎即刻抆屎咩
做人少少planning都無, 預早買唔得既

你緊火要扑條女即刻要個套你都識落街去7仔買套唔會上網買啦下話

佢直入順豐個api再繁簡轉換啫

不過順豐有ztore股份，ztore office係貨櫃碼頭順豐個倉，應該唔太多人知

點分普通ac定新手ac 我好耐之前開個ac 買過一次士多啤利

有無對個gip有認識 jeep呢個牌子未聽過 4百幾蚊28吋又幾靚確係唔錯 打算用幾年

如果幾億可以改到香港人嘅購買習慣，維基都算勁。

最怕到佢收成期時，誠爺夾埋馬雲用錢打殘佢再搶市場。

我覺得hktv都仲係未係好得
凍野買過一次唔會再買
其他野平d或者其他鋪無當然買返佢
送貨250就有係最吸引嘅地方
兩個人去惠康要買500蚊野真係好難

利申 每個月叫2次hktv

錦繡巴打

要新開ac,未買過野

葵涌撚too
多數早到
淨係遲過一次

班人住係平行時空嫁，真係成日遲喎姐係幫襯左好多次啦，如果方便又點解會試咁多次網購？

睇住屋企附近由成個禮拜見到一次車隊, 到依家幾乎日日都見到車隊

就知盤生意點啦

我果度就寫日早, 即係揀晚上送貨就朝早/中午打黎話送黎, 問有無人收
無人佢就放係保安座頭話知你俾保安屌

成日

其實放係管理處度好普遍，外國都係咁

不過香港仲未進步到咁

我成日都放保安坐頭喎,可能我平時對保安好啦,人地都好樂意幫我收貨

私樓保安係會幫人keep 喎
郵差送包裹都係交俾保安

勁多野野

之前個保安好人幫手收都無問題
之後轉左人俾佢屌過

有D嘢比淘寶更平，除非大陸的集運唔再計算體積重

好多直情有張代收貨form

用左兩次覺得好正 唔洗再用淘寶買冒牌垃圾
如果加多幾種付款方式相信會多啲人用

公司入貨，揀撚完落order,之後個頭話冇貨，屌佢老味

500好易過

真係好齊，上次女朋友想買枝卸妝水，全線sasa個啲都無 hktv mall反而有

其實其他貨好小缺，反而佢自己超級市場啲貨就成日落完單先話無貨

但大張單貼住係DOM, 嗰次仲叫老母收貨

王維基去太古城做搬貨就個邊啲先係target cutstomer

d公屋撚差一兩蚊都計住，分分鐘唔撚想做佢地生意

為左平幾蚊，叫返老母去搬啦

有無諗過係公司network問題
你落完無credit card過數?
有既話你條粉皮唔打上去屌到個CS大肚?
咪撚玩啦 過唔到數又點叫落左order呀

試過買野唔記得扣mall dollar
都可以退錢取消再單比我再買過wow
退錢就好似2個星期到

維基有責任

不需此商品

lm

做過？

有咩證據證明有不法商人?
上面講緊條款唔俾退貨
睇完條款仲要買，怪得邊個?
何況街邊一樣有不良商人賣假貨劣質貨，佢唔退俾你，你又可以點?
根本網上同實鋪一樣都會存在不良商人，本質係一樣。
hktvmall 反而作為中間人調停，有問題幫你拎去換，幫你搞退款，實體店有無咁好服務?
加上hktvmall 商戶經過批核保證無假貨，好過你去淘寶，y拍，ig shop搏下

只會愈做愈大

投訴佢炒撚左佢啦
個個月交管理費出糧俾保安，唔洗做呀？

私樓樓下保安代收

豪宅叫工人收

有左hktv多左好時間
上網鳩click買兩袋米+啤酒汽水廁紙閒日送去兩老屋企

唔駛下下自親自拎兩袋8kg金象上去

煩唔到自己但煩到送貨條友呢

你覺得真係？
利申：前員工

住錦繡都敢講其他地方叫貧民窟
行出市區睇下香港樓價先啦

咁叫wiki加佢人工囉

物流愈黎愈差
以前落大雨最多都遲十幾分鐘
仲不停道歉話搞到個包裝濕晒
明明就包得好好入面咩事都冇

依家唔到最後一分鐘都唔出現
咩都唔講 放低等簽完名就走
包裝又hea
得返3m有靚盒咁滯
日用品一個大膠袋
好彩買原箱野飲同m巾為主

不過個介面係做得幾好
種類同商舖又多
嫌貴可以買有特價既產品
零售玩拉上補下
總有平有貴架啦

以前緊係好啦，被投訴一次都扣人工(好似係) 夠幾多次就扣一千

今年先開始係佢到買野，都買左5000
而家有自取，方便d，會繼續買

我幾個月前見到手提電腦分類放咗USB手指，係佢FB叫佢執番好佢。
頭先再上去睇，又真係整好咗喎

不如講下邊樣抵買

50蚊2卷紙巾抵屌

講得有啲衰
係呢個
絲潔3層經濟裝衛生紙 (10卷裝) x 2
$ 50.00

我靜係mon星期二既 $10 $20 $30區

而家外判左,果D一單送貨可能執幾十蚊
同一時間太多貨要送,佢想送果陣你唔係到就GG

士多沒apps 真係老撚套

係呀，iPhone 中國製，淘寶有得買，仲平d ，好抵

但點解成日睇親都發覺ztore平過hktv

ztore跟本就係用hktv做攻擊對象去定個價

唔撚怪得 岩岩望兩眼見到我睇岩既野都平十幾蚊咁

猶太人，中國人的故事。

鬥平

成撚日無貨呀DKLM HKTV MALL 揀撚完, 出單話無,

HKTVMALL 一啲都唔好, 大家咪撚用, 轉用其他啦.

早啲同保安傾定, 等佢有record , 最好有埋代收form 填埋.
我放工可以喺管理處拎返屋企

我過去一年應該買左1-20000 萬嘢,
一開始買左部40吋電視3千蚊, 即上VIP , 之後250 -300 補貨每月如是

成日無貨賣，咪用啦